沙田新城市停車場而家full唔full?

唸住而家揸架車過來過來一田到大出血，有無巴打知唔知full唔full?

一田同新城市都有停車場 一田爆就去新城市啦 再唔係去好運中心